聽過最柒既小朋友英文名

Jayden: 讀都難讀過人, Jed Jed J乜撚野

Elsa: 去得太多迪士尼?

其實我覺得咩den都好
好過sky呀hotdog呀jesus呀個啲

男：lemon
女：apple

pussy

女：Sandy
男ick、Dickson

好人好者叫生殖器官名

呀Dick

Sandy有乜問題?
"Fanny"先係解buttocks
唔識英文收皮啦

你叫SANDY?

男: Mary
女: Happy

係咪用啲簡單英文字就做到人地個名

Fanny唔係閪咩

見過一個叫 seven ，真係人如其名
有一個男仔叫 tianffy
仲有一推 tiger, dragon

呢堆圾垃名全部都係雙非

Smiley

Torres 阿豬阿狗都叫torres 整cheap哂

Thanos

Swing同Flip

Chubb

朱bb

做警鐘定保險？

中文名叫集寶

男人老狗叫joey

Ocean

Must be Hayden Jayden these public toilet name

Money

Happy and Worry

改名都係Adam, Natalie果啲傳統名最正路

無知一問 睇片/forum都見過人講Fanny英國佬係解閪
咁其實係邊樣

Disney
柒撚到
仲有隻叫devil 佢阿媽係咪唔識字架

滅火筒

Cherish
Baby
Barbie

打J換叔

Summer

joey好似係男女通用

Summer Ha

Stone Shek

Dickson

heinrich 仲要唔知係德文黎

apple

Paris

Charity

Miki niki
Kenji
核突日本人名當英文名

慈善？

男: Jimmy
女: Jenifer

google咗

屌你係咪識我公司個會計 真係好柒

Water
Coke
改呢D名個D都唔知做咩

Ronaldinho

Angeles.
細路女黎
可能有阿哥家姐叫Los

TORRES, 好撚柒

男：ace
女：stone

好正常喎我覺得

一定係Apple Dickson 乜日本ki嗰堆

諗起小二有個老師幫條友改個名叫做tiger
果陣已經心諗呢個都係名
每次小學聚會都會提起

有次請人
個靚妹 "hello my name is pocky"
忍笑忍得幾辛苦 in完返位笑左五分鐘

Currry

Suki yuki 乜ki物ki 個啲一聽就覺得好撚MK

女：fanny titty
男：willy dick

仲要為數不少

有咩問題
不過德國人聽到可能會皺眉
因為同Adolf一樣佢哋冇乜人會再改呢個名
即刻聯想到 Heinrich Himmler

Toilet

Veronica

識有條友97年叫Power

日本名冇問題，只係用英文讀法讀出嚟零舍突兀

老婆唔比我改個仔個名叫Honda

我朋友隻狗叫honda

Kinki (kinky )

仲見過Impossible, Tissue, Handsome 同Master

spider-man

有咩問題
唔識德文想聽多少少

LeBron

Ken

好地地改咩英文名
有無外國人會突登幫自己人改個中文名

好地地改咩英文名
有無外國人會突登幫自己改個中文名

大陸可能真係唔會
但英文係香港法定語言
有個英文名都好正常

Tissue
Gravity

碌柒

meiji 條肥仔仲要gaygay地

佢個女花名叫菠蘿b，改英文名直接叫bolu b , 上小學英文堂照用呢個名

大把
之前個美國roommate叫我幫佢用an awesome giraffe改個中文名，我諗到頭都大

g dragon

識人真係叫 Pocky

do do
da da
gi gi

Oba

Ericson

Heinrich Himmler冇記錯係黨衛軍全國領䄂
詳情自己wiki

廿零歲四眼男 "hello, 我係Eternal"

生果名先on9
仲有咩Oxygen, Happy同啲自己作既名
一係就唔好撚改英文名
一係就唔好改啲on9英文名啦

Candy
聽過外國人唔會用呢個名當英文名
因為外國人覺得呢個名係for雞(妓女)

我有個朋友偏偏叫candy

Natasha
係東歐同俄羅斯地區直頭=雞

當真？

之前返中學探老師見到
紅色個位女仔名黎

Muji

咁多牌子名

Richard 柒柒聲
聽過女仔叫Cinderella

Winter Dung
Autumn Chau

一禁己經諗到JAYDEN 俾個LIKE先

Sandy有咁既意思咩

leo

piano
constant
apple

blind

Diamond, 個細路仲要發唔到音係咁話自己叫大文

Jasper
好嘔心, 難頂既位係大陸套閪野<<爸爸去哪兒>> D做作細路懶好笑,

D港媽又跟住改

Angel方加

我公司隔離dept 都有件叫seven, 真係唔想叫佢名

我都係咁諗
利申冇英文名
同鬼佬介紹自己係用中文名嘅英文拼音

TORRES
以為自己費托咩
同埋係姓黎

我見過有人叫Tiff
有冇人叫Jpg, Gif, Bmp

班𡃁仔𡃁妹好想第時做Sales?

It’s blind ,like wind

SKY

Miracle

toto

叫What
What is yr name?
What!
Yes What is yr name?
What is my name!

男：triple
女：suddenly

就算係改，都改做Porsche 喇
有靚車名唔用，用垃圾車名

Cherry
Suki
Yuki
Han
Jason
Johnny

Tissue係唔係姓Sit

諗唔到樓主個2個名有咩問題

Earth

有中學呀SIR叫tiger
成50幾

聽係你聽錯Walter

喂掂喎幾好笑, 作咗幾耐?

我叫佢串俾我聽
佢都係咁串
個小朋友未知佢既將來會俾幾多人恥笑

男人老狗叫Ashley

世界級
而家d家長食錯咩藥

Sorry囉

faker

Isadore
佢連自己個名都讀唔到

Zeus
宙你老母個斯

Peanut

男 諗起 Richard
女 : Beatrice

以前有個女仔groupmate叫drinking
真係好唔明啲人點解明知個隻字解咩
都仲要用黎做自己個名 係咩心態

「hello 你好啊 我叫飲緊野」你聽到個鬼佬咁介紹自己你都笑死啦

學中文既外國人咪會
識個德國妹起自己個名做高熊貓，姓高因為自己全家最矮（但都有175）

識人叫Mercy

Souvenir

你講咩，我就識過塞爾維亞妹叫Наташа
嗰陣克里米亞畀俄羅斯佔領咪有個靚女部長做咗焦點
咪叫Наталья
Наташа 係Наталья 既別稱，大把人叫Наталья 喎

識人叫wonderful

唔好講得咁死
港督年代有好多
就算依家有d鬼高層都有就返自己真名個音改（有冇落id唔知）
出中文memo都係用個中文名
Btw
雖然我同我老豆都覺得改英文名好無謂
但阿爺有幫我老豆改仲落埋id
搞到個我老豆都有幫我改

never

Summer Ha

我地應該識同一個人

Chris
禾

Mimi 我mi你老母

叫Dodo呢?

joey本身男人用開架喎

薛凱琪

睇卡通睇上腦

Morning

Morning good morning

gap pandora supreme hollister
癡撚線

Joey本身係男人名
加拿大一堆男人叫joey

自膠

Ant

Doggy

Edward

離罩到有d假假定

George Smiley , 有咩問題

男：microwave, fire
女：celebrate

大把鬼佬識中文會改中文名
D名仲會好文縐
唔似華人改的名

Tate

永遠呢啲post回覆既人都只會踩人個名垃圾
但講到自己用緊咩名就笠哂水

人地叫咩名關你撚事咩

JUSTIN

攞寶石黎幫自己改名同話自己係雞冇分別,偏偏香港老母最鍾意
咩Amber, Jade, Ruby, Crystal, Amethyst 呢d,全部都係strip club whore成日用既名

Chelsea
臭西

我見過一條友叫Ocean Flying Tiger

有同事叫tonight

smilingball

Candy Cherry Fanny Yoyo 係外國全部都係雞

Victor

King

柒中之柒

有冇人真係叫 Ferrari

返工嗰時聽過兩三個細路女叫Pandora

鄧建明都係叫Joey

強國銀行

叫money 真係

my power powerful

以前公司有個導遊都係叫Pandora
不過係中女

Orlando

琴晚係荃灣吉野家食飯
有個黑口黑面嘅女員工叫Happy

i m drinkwater

Jerfy

9樓定8樓呀你？

差d以為商場promotion開檔D濕鳩floor plan黎

I go to school by bus

有個朋友中文真名真係叫呀勁
咁佢冇改名就咁用返譯音又真係King wo

lincoln有咩問題 我知林肯總統lincoln係姓，但係都見過有美國人係用黎做名

唔係同事，收過佢email笑咗佢好耐

Sasuke,仲要係個女仔嚟

pigking

Fanny

真係叫Jed

成日話人地個名公廁 你想幾原創幾罕有呀
你地啲名肯定中二到爆

Angelivy
真係唔知想點

以前有個英國首相 Gordon Brown
譯名叫 白高敦
都幾有趣

Fox

Emma Stone

我中文名譯音都有呢啲奇怪意思
但外國人知係你本身個名，唔係英文，就唔會覺得奇

window

Blanco

Aska

Jayden算係00/10後公廁名

有一個古希臘戰士叫 Paris by the way

Waterman 同 oceanman

仲要個阿爸好似叫狗仔咁叫

About

summer

有個男仔叫godwin，完全唔知想點

韓星se7en好型

識人叫呀dick老婆叫fanny

利申冇鳩吹

Hadrian

改呢啲名既男人真係柒撚到仆街

Ashley Young
Phil Jones
Paul Pogba
Alexis Sánchez
Romelu Lukaku
Anthony Martial
Chris Smalling
Jesse Lingard
Michael Carrick
Daley Blind
Marcus Rashford
Antonio Valencia
Marouane Fellaini
Nemanja Matić

咪臭係 男人老狗叫lemon真係唔知乜事

我聽過叫 Miracle

見過人叫Chairman

fb好撚多.....

Tribianni

皮蛋

韓星嘛…人地係個人型，但個件垃圾雙非學童肯定老豆老母唔撚識英文求撚同佢改

女仔黎

一定係kitty
話說之前返工個女上司喺公司whatsapp group自介：「大家好，我係Kitty 」
咁我就下意識回佢：Hello Kitty~~
打咗出黎先知咩事 差0.01秒就send咗出去

Topman

Cu nursing

男人一定係zero

Dick

Amber

D龍呢?

Scum 唔好問我點解佢要改個咁既名，我都想知

叫why

真係識人叫Finger

男：happy

Never wong

我真係有個朋友改名叫Sky
本來叫Jacky

Someone

以前中學高form有條女叫DKNY

仲有前足球員癲佬祖爾巴頓

尻改類：
color
end
yoho

跟風類：
Zeus
Loki
john wick

淫慾類：
candy
dick
cum

仲有好撚多

細個加拿大番黎真係好唔撚慣
然後啲人仲要覺得無野
啲人同你講叫如來佛祖玉皇大帝你都笑啦
試下有個人過黎同你講佢叫岳飛宋高祖
又或者吳碌柒或者金黃色

以前做野
有個女叫chanel
男叫sleepy
佢地仲要唔覺有問題

但tiffany真係叫tiff

乜den 乜dan

DUFFY

Titan

英聯邦留落嚟傳統
但我個人鍾意Chan Tai Man多啲
新移民照妖鏡

姓周唔好叫ben唔該

Ben chow

Vision, Thor, Loki

Forrest

MANKO

Da Vinci

零製作Youtuber 佢認真柒

Strawberry Apple
Zero Jealous Carnival

識一個男仔叫iPhone ，好撚on9

Owen

gum

商場鋪位咋嘛 真係seating plan咩

大圍動物醫院個澳洲藉獸醫真係叫tiger
女人嚟

咁你英文名係pain家misery?

定

真係識個forrest kum

打golf？

CE年代
有個中學同學叫自己做Sodium
勿相認
利申:理科班

Smiler

Nickname咋

哦，我睇過佢扑野段片

cad?

Winterblue

叫Top真係不知所謂

Thank (frank?)

talent
中文名叫才俊

會唔會識得同一個人！

Giordano, bossini, baleno

Cu social science ？

小學同班同學叫stone 佢細佬叫water 佢老母仲要係條街大大聲叫佢個英文名

有個阿叔叫Promise

我教班呢個學生英文名真係叫Master
仲要係好撚曳既支那仔

我公司有條女叫chivas

Cookies Donut

Penis

history

臭蟲論喎巴打

tiger

女仔：Beauty 真人豬撚到仆街

點樣臭蟲？

Charlie Ma

見過舊同事叫法拉利

Apple cheery Lemon icey

識人叫"勁透"
阿婆來

見到上面有人講點解要改英文名
自己係外國自我介紹不嬲都係講英文名
因為一開始都會教佢地點讀
但後來發現個讀音對佢地黎講1d都唔Make sense(一個字有2個響音)
而且佢地叫我個名叫好耐都唔知佢地叫緊我 因為讀音差太遠
最後我放棄左你地叫我英文名啦

lucky

Wind
唔知想點

狗就叫lucky

之前有返工同啲細路對功課 有個叫Dionysus
我懷疑改呢啲名係想博老師唔識讀然後唔叫佢答問題